七俠五義罪成，連登仔點睇？

打成咁都唔算嚴重傷害他人身體，又學到野